它已经转移到落基山脉以东的几乎所有州，很可能导致白蜡树的实际灭绝。 寒冷的冬天是否意味着夏天的虫子更少? 菲利普·基弗2021年2月25日|科普 
 在蜿蜒穿过印度北部平原约1500英里后，它流入印度东部的孟加拉湾。 当尸体在恒河上遇到船夫|尤金·罗宾逊| 2021年2月23日| 
 树屋点是由树屋建造大师皮特·纳尔逊设计和建造的，是位于西雅图以东30分钟车程的斯诺高尔米谷的一个家庭所有的度假胜地 
 你也可以从140号国道到达那里，这条国道往东北经过默塞德，或者从120号国道往东，这条国道沿海岸穿过格罗夫兰，然后连接公园的大橡树平坦路。 优胜美地国家公园旅游指南|Shawnté萨拉伯特| 2021年2月22日|户外在线 
 卫星图像显示，从1976年到2000年，乞力马扎罗山和位于以东不到100公里的梅鲁山之间的狭长地带发生了巨大变化。 土地使用增加对乞力马扎罗山已经孤立的生态系统意味着什么 
 根据皮尤研究中心的数据，中东和北非的20个国家中有14个国家有亵渎法。 为亵渎辩护|迈克尔·托马斯基| 2015年1月9日|每日野兽 
 东波尔克县的克里斯·k·史密斯(Cris K. Smith)写道，“求求你，求求你，不要让这种事情在佛罗里达州发生。” 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 他们躲在巴黎东北部的一家印刷厂里，把一名工作人员扣为人质。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 销售最好的是亚洲、伦敦、中东和俄罗斯。 手提包:你花的钱越多，它们缩水的越小Elizabeth Landers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 最终，迪克罗和塞登伯格对这家东村的主力军提起了诉讼。 让美国变得伟大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 从阿尔卑斯山往东或往南进入皮埃蒙特，一个新的世界就在你的周围和面前。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 这座教堂的东窗被评为现代彩绘窗中的A1级。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 营地被一条不规则的沟壑(或称明渠)分割成两部分，这条沟壑贯穿东西。 红年|路易斯·特雷西 
 当然，我的第一排很长，从西到东穿过整个城市，包括无数的转弯和弯道。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 把我们的背转向寒冷阴冷的北方，转向潮湿多风的西方，转向干燥干燥的东方——转向南方! 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种